MK妹抱放養貓比黑警被拒 竟放貓喺差館門口離去

人地係放養貓黎 有義工餵 唔知都算
無啦啦執隻貓俾黑警係咪戇鳩
仲就咁放喺門口走左去 最少帶返隻貓去原地啦屌

多鳩餘 依家隻貓唔見左
好多人去搵都搵唔到

如果有黃大仙巴絲 可以幫手留意下搵下

訓唔著幫推

on9 mk仔

隻貓又會咁乖

大部分女人都係冇腦

係咪想圍屌人啊
屌啦 屌啦

好似話係街市放養貓黎
戇鳩鳩就比兩條智障抱左去 依家搵唔返

連條仔都一撚樣
事實證明d人真係好鐘意懶好心 但係戇鳩鳩搞亂檔 帶返去原位啦最少

有人問佢又會肯比你抱去差館無抓佢
問佢點解唔帶返原地佢地就話隻貓抓佢
係啦實係去完黑警到跟住癲左 仲兜

條厹谷精上腦 護主心切
不過我可以講 依家好多人其實都好冇常識

條女仲話「無養貓 唔知唔拎得去警署」 無養貓都知喇下話

Btw 巴打喺女朋友衣櫃出返黎喇？

Mk妹多圖

醜事就唔好再提啦好嗎

呢個故事教訓我哋閑事莫理
咁又俾人公審
真係痴撚線

佢真係on9喎
拎走人隻貓 求其擺係到
你估石頭唔識郁咩 仲攬條女 on9

我只係認為佢之後先on9
喺度兜嚟兜去
一開始我諗佢都係出自好心
但經驗未夠.

佢係戇鳩公審佢咁點
多事抱去差館仲就咁放喺門口
唔好話我聽咁叫無啦啦公審佢
佢地係直頭唔諗住負責任返去搵
依家係佢地一開始多事抱走隻貓

係 佢可能係出自好心
但無常識拎去比黑警都算啦
基本責任感都無 抵比人公審

希望搵得返 條mk妹真係唔死都冇用

希望搵到
追緊fb post

俾警察都係好正常既事.
佢哋都唔識咪俾警察囉
可惜係唔受理
責任感我都睇唔清楚
因為無追落去
但我又唔贊成公審既
起碼佢地都係出自好心

我都唔知咩係放養貓，好彩我唔會理唔洗比人屌
不過照條仔咁講，隻貓本來係樹上面，佢抱左落黎，做得太好心先拎去差館姐

其實放養係咩黎

你個名我真係笑左

人地諗住幫撚完條mk返屋企開開心心咁啅左佢

依家條mk妹被人圍屌搞到佢無得屌咪pm屌你地囉

Ashley hui

On9
之前見過隻貓係下邨岀現，戴住條貓帶上面有個牌寫住佢個名同地址

我認同唔應該放養
睇個post好似話係街市養 好多街市都係咁
夜晚由佢周圍走

多人餵貓應該純粹因爲真係好多貓 又好多地方匿 夠細隻

好似係
原來係流浪貓

咁就抵佢啦
on9既 有一日真係唔見左
又會賴邊個

唔知係咪同一隻

愛動物嗰啲人好多都癡撚左線
完撚全反智

拎完隨手扔左佢個下有問題

本身無問題 但香港啲黑警唔會理 連死左動物都唔理 （可能佢地未遇過呢種事 但成件事個處理方式好差 人地叫佢地幫手搵返都唔搵）
同埋佢地就咁放左喺警署門口走左去

貓撚又大條道理出來屌人洩慾啦～

抱返去原位囉

最好就帶佢返屋企
好好照顧佢
第二日再帶番佢出嚟搵返佢主人

我諗應該係咁樣 真係痴撚線

先唔好講去到愛協死路一條，不能強求一般人知
但係稍為有常識見到流浪貓狗竟然唔係諗住向愛協求助，咁已經抵被人恥笑啦

仲幫條女護航個班係咪on9
有錯就認
咁大個人 黑警唔受理放地下就算
毫無責任心
而家講緊生命

無知啫
我諗佢唔係心地差

你幾時聽過見到流浪貓應該執去比差佬？

你都on9既.咁就要俾人恥笑

無話佢心地差 但處理方式極差

係不停有人鬧佢地
比着如果係我我都屌撚返佢地
好心都要俾人屌

係咪覺得自己好幽默

Yes 拎去裨俾黑警都算合理

而家係屌緊佢地放低隻貓唔理 唔係拎走隻貓
如果佢地拎走完放返原位係唔會有人屌佢地

好心大撚晒
你殺左人 話好心幫佢就會無事？
你都on撚9

咪就係 成班人spin撚到去佢地好心點點點
佢好唔好心我唔撚知 淨係知佢地戇鳩無手尾

又係拎啲唔知咩嘅例子出嚟講
正常小小啦屌你老母
有冇啲正常少少嘅例子

屌你知唔知人地屌緊咩呀 閱讀能力有問題？

有腦就唔叫MK妹啦
不過講真唔駛屌到咁 正確做法應該做法應該係教 而唔係擺上網批鬥

冇手尾 放養嗰個呢？

收嗲啦柒頭

岩.頭幾個留言好重要

舉例啦屌你老母

諗住 佢諗乜你都知
事實係佢地無咁做呀依家 掉喺差館就走左去呀

放養關冇手尾撚事咩戇鳩仔
你試下冇啦啦畀人捉走咗放喺一個你唔識嘅地方囉

一樣一直放係度既野比你拎走左整唔見 係邊個既問題

而家啲人真係無撚腦，拎隻畜生去差館，真係叫得警犬多，以為人識搞？畜生就拎返去愛協啦

咁咪正正係戇尻囉
咁睇來火燭嘅時候，佢應該會搵控煙辦旨意佢報警咯

一單還一單，咪撚spin啦傻鳩

屌你收皮啦 由頭到尾都唔知你做乜撚 講野成個小學雞咁
屌人就咁掉低隻貓無手尾叫諗野有問題？
係既小學雞撚識咩

你咪愈spin 愈遠啦戇鳩仔
你唔好賴埋隻貓個老母同祖先
戇鳩

我係唔撚係放養人啊屌你老母
係有愛心就唔係俾佢周街走啦
今日幾度啊

就係因為佢既無知而比人話 有咩問題

你執撚左個棄嬰
如果差佬唔受理你係咪放佢係差館門口啊

同人講佢還掂都係棄嬰無人要咁我咪扔返佢係街

放係度既意思係咪唔會郁？
例如神主牌？
如果係神主牌嘅話我就覺得係郁嗰個有問題
但如果係動物嘅話已有有人養既.
咁就真係主人有問題啦

指教下

一單還一單 我就俾你逃避呢個問題
搵警察其實真係無錯 事實上由細到大灌輸我哋嘅事就係有問題搵警察

即係周街見到d識郁既野都要拎去差館？

呢個又係咩例子嚟架？

都話大部分人屌緊係佢地就咁掉低佢地隻貓走左去

正常人會放隻貓係差館門口走左去我又真係未聽過

我就真係唔清楚當時環境係點樣
事實真係發生左佢哋拎咗個去差館
佢哋只不過係見到流浪貓一隻
不如你諗下佢哋點解要拎去差館？
係咪因為貪玩？
係咪因為冇野做？
定係因為MK？
你講嘢之前可唔可以停一停諗一諗

又扯到咁遠做乜撚 愈扯愈遠
知繁殖場咁點呀 你去屌政府啦
你除左愈扯愈遠又識乜 完全唔明同呢件有咩直接關係

你小學雞黎 唔知都正常 定老豆老母係死黑警？

我講左第二次 依家屌緊佢地掉低佢走左去

咁唔通點樣？好似上面Li打咁講
佢係一隻流浪貓.
唔理佢係流浪貓定係放養貓又好
佢都係生活係出邊嘅世界
無人可以估計到佢幾時會失蹤
係出邊流浪左咁耐唔會連小小嘅生存都唔識

我正常人一個，完撚全唔知乜撚野係放養貓。只係知乜野係流浪貓。

咁條女執到，諗住交俾警察，有咩問題？好勒，伊家警察唔受理，佢放走隻貓有咩問題啊。

貓啊！有腳架！識走架！鬼知佢係放養啊
成班貓奴上晒身咁

好撚on9 知唔知問題係邊
有人養即係佢識自己返屋企
而家比你帶走左唔識路呀on9
仲話無問題 好心著雷劈
試下你自己比人捉左上深圳行返黎香港呀on9
好心大撚晒

事實佢地真係無責任感 都話無人話佢地帶去差館呢個行為 而係話佢就咁放係門口就算

白痴mk 妹

我都講多次
流浪貓唔係流浪咁仲可以係點？
慈悲嘅心已經俾咗出嚟
付出都唔會無限量付出

我地無話差佬岩 只不過佢地都唔岩姐

好似係你愈扯愈遠先 我先問你洗唔洗賴埋老母祖先

有人養就唔會係街啦
屌你老母

隻貓有人養識自己返屋企呀on9
流乜撚野浪呀
佢行行下街比人捉左去第到呀

垃圾港女

我都冇留意到佢哋嗰啲帳號添

果幾隻小學 理解能力有問題
又喺到懶特別話流浪貓喺邊流浪都一樣
人地有人餵

好撚on9 知唔知問題係邊
撚知佢有人養，係街到周圍走撚知佢唔係流浪貓
撚知流浪貓會要識路，佢都係周街走架啦
仲話有問題
試下你係訓街，比人捉上深圳，咪又係訓街

無知一問
咩係放養貓

on9 失貓梗係拎去愛協， 但on9既係 班毅進仔係咪唔識叫事主拎去愛協

其實點解你一味標籤人地做貓癡？
貓癡係咪就咁諗野？ 你又知我鐘意貓？

佢哋嘅價值觀就係我帶咗佢哋去差館已經好有責任
而係某一部份嘅人眼中你帶咗佢哋去差館又唔帶番佢哋返原位就係好冇責任嘅事

所以呢個問題係價值觀嘅問題

一句撚知 一句好心就無晒責任 唔係做錯

我認同，覺得差佬點都會叫佢搵愛協
之後佢哋就話差佬唔理

佢喺條街到走，又無人理，正常人就會覺得佢係流浪貓

連登真係多左好多弱智仔，有咩事都搵警察咪on9左囉，事實係警犬唔包處理呢個範疇啊，而警犬唔理，就放低係警署門口焗人處理，唔係仆街係咩，亂鳩咁黎話知係咪好心啦

人地舉例，自己唔用下個腦諗下仲叫人唔好舉d咁既例子，笑撚死人咩

類似間鋪會比佢附近周圍行 會餵 唔會特別帶佢入屋困住佢 但可以入鋪頭
（有人話係放養 有人話係流浪貓 未證實到）

你覺得正常一個人會唔會知道放養貓係咩黎？

錯就錯在唔放返原位 你用完支筆都會放返入筆袋啦

嘩，你已經到達盲撐嘅地步
其實係佢哋朋友來架下話？
係就認左佢無謂嘥大家時間

我日日都見到好多流浪貓 咁我係咪要執哂去差館？

咁我想問下咩學歷識分流浪貓唔係流浪啊

都係嗰句，正常人唔係你班貓奴，貓義工，唔會去餵貓，唔知咩叫放養

仲幫條女護航個幾件係咪襟兄弟黎

其實我有真係唔覺得係做錯

唔係命？

呢啲係常識黎
咁我唔係機師但我識啲術語因爲我會上網查唔似你咁戇鳩 咁係咪代表我係機師/行家？

你係要覺得自己最撚特別隨便 九唔搭八

警察幫手去左搵貓
搵到 送返比主人

笑撚左

有d 小學雞on9開幾個acct，用人海戰術，舉一個論點同人討論，笑撚死人

當佢係流浪貓 你拎走完佢 放係其他地方由佢走 係咪叫幫左隻貓

你無知係你問題

第一 警察佢哋嘅部門唔會受理但係會有建議
第二我係講由細到大灌輸我哋有事都係搵警察
我唔係講警察會幫我地處理所有問題
第三。佢嗰啲例子全部都係九唔搭八又唔關事嘅請問有咩用呢？

用錯ac?

無錯用完支係會放返入袋
但嗰隻係流浪貓

伊家連登唔俾講粗口架咩

講粗口係咪有問題 擺明話你戇鳩呀 護主厹

法例係人定出黎
法庭話判乜你就覺得係真理 你個人都幾無腦

其實邊個用錯ac 費事再追

唔鍾意貓點會知乜嘢叫放養貓流浪貓
人唔笑狗都吠
自己冇常識都唔好assume其他人都冇常識

今次你岩

流浪貓就可以比你周圍放？

價值觀嘅問題
佢覺得佢帶咗去警署就已經好有責任
其他人就會覺得點解你要周圍放

有手有腳google都唔識
稍有常識都知生物就關漁農事
仲要喺度撐乜鳩啫

無常識，唔識用腦搵，弱智咪出聲囉
無人怪你喎

普通人知道放養呢個字不過喺街邊見到貓都會覺得係流浪貓。而流浪呢個字係指居無定所，所以會覺得放隻貓喺邊都冇大分別。

我自己覺得好心做壞事應該教佢正確做法，網上屌人只會令佢以後都唔敢做好事。

呢到唔係uwants 呀

死撚開啦 絲打關我撚事咩 又公開搏厹

你係咪痴撚閪左線啊，有小小常識得唔得啊，佢拎去俾差佬已經有問題喇
拎到去人地唔收理，就扔係差館門口?
咩邏輯黎嫁，天才
姐係，你係街到見到個小朋友蕩失路，之後帶左佢去愛協已經戇鳩，人地唔受理仲扔低係門口，點講都會諗下辦法，搵下人幫手喇，條八婆有冇愛心我唔知，你條仆街就一定冇喇，撚樣

咁即係話流浪貓放邊都得?放佢去公廁都得啦，而放係警署門口係咪會有人餵? 死左點算?

根本呢條友同民建聯條濕鳩議員一樣，自以為好心整頓交通，結果破壞左d約定俗成既規矩(放養貓)，依家連善後都懶啦，亂鳩咁黎咁樣叫好心啊？有時真係忍唔住笑。

岩

將人地既野周圍放都好有責任？

岩，我唔知開頭啲人點講（原post del左）
只見佢地死兜爛兜 有人叫佢地幫手搵返佢地都唔肯
佢地原本係好心 但好多位做法真係好差

係對錯生死既問題啊，周圍放無人餵係咪死亡率高d

所以話以後見親流浪貓狗，直接call 愛協就啱架啦。

只要你唔係抱左隻野返家百般呵護，就係你錯，你無人性，你on 鳩，你無常識，你要被皇天擊殺，落地獄。

d 貓狗養工，貓狗奴，全部都站在道德高地，屌你D人，無人性，無常識。好撚嘔心

咁係樹上面救左佢 再掉入垃圾桶又算唔算 仁至義盡

你嗰啲例子極端咗啲
佢有冇放喺公廁喎 流浪貓係咪隻隻都會有人餵？
係囉我都想知道流浪貓死咗嘅話咁點算
我真係有少少無知我想學多啲野

要求唔高 我覺得佢地拎返去原位已經夠

都講咗好多次一個正常人係出邊見到一隻貓又點會知係咪人哋嘅呢

係咪唔記得左講
隻貓條頸掛住個牌 有地址有電話（好似係

咁你呢句又真係講得啱嘅
但係我都係覺得佢哋冇做錯到
都係果句嗰隻係流浪貓佢都係諗住幫下手
但係送佛冇送到西

無錯 一味屌屌屌

Call愛協又會俾人屌嫁
所以計我話閑事莫理
然後香港慢慢變成大陸咁樣

有頸圈 流浪貓班撚樣仲有咩要駁

巴打你開始明我地屌緊d乜

On9都有人撐
人蠢唔係最可怕
人蠢仲要多事周圍搞先可怕

啱啱係Facebook都見到
但係如果有地址同電話嘅話我諗當時人都已經打咗過去
佢哋去得差館咁即係應該發現唔到

上網快定抱去差館快

連登唔俾講粗口架咩 淨係呢句岩

答左你啦

看得自己那麼高
你睇你 比人串幾句就話人講粗口 小學雞唔受得粗口
對你呢啲attention seeker 唔洗比咁多反應你

其實我一直都知道
但係呢個真係一個價值觀嘅問題
我哋大家嘅價值觀都唔同
所以我哋大家嘅論點都唔同

唔知係咪同一隻
因為好似有另一隻差唔多色 係街市養

咪話正常人唔會放隻貓係差館門口 唔好再同我講流浪貓可以周圍放 無野係可以周圍放

係

你話果隻本身係流浪貓嘛，意味生境如何都無所謂啦，反正條女原本就亂鳩咁放，有心放都唔會放警署門口，起碼放入後巷草叢，方便佢過馬路比車車死?

流浪貓係咪隻隻都會有人餵唔一定，但果隻就原本有人餵，依家無，真真正正做左隻三餐不繼既流浪貓，你條傻鳩明唔明

至於紅字，原來容海恩黎，要同弱智討論，不了。

一句出於好心就得

令得諗起之前有人跳海自殺，救返上嚟之後有人出於好心幫佢cpr，但係條友係「重有呼吸」 好在有另一個人阻止佢，幫傷者放復原臥式

好心做壞事唔屌得只會引發更多悲劇

出文未呀下一站

唔可以用人黎比較架

所以我都係想講句
屌你老母
然後希望唔知係流浪貓定係放養貓嘅主人
搵得返佢然後將佢變做家貓
咪再害鳩人

極度懷疑Li打同貳拾診就係對狗男女本人

未

你戇鳩唔撚該google下先講野
愛恊係廿四呀 上網都查到 得未

點處理，啪針定送去屠房

咁你覺得劈響差館門口，唔上唔落咁就係理左件事？

搵到果個人就代表佢無做錯？想問下關咩事

我都認為放草叢為安全啲
其實最主要都係放養既問題.
真係最on9最後你又扮晒嘢咁樣
你要做到高尚啲ok我咪俾你係網絡世界高尚下囉
不了.我也只能呵呵

不斷係到兜令到焦點去左搵個個令隻貓變流浪貓既人 明明就係條女無撚腦

你慢慢懷疑

重點係拎完去差館
無人理 就咁扔係差館位置而唔係原位
大佬 你係街見到個走失既細路
兜完一個圈無人理都唔係就咁扔佢係到走左去呀

佢地有幾無知，唔識用腦搵，我就唔知
但我就知你幾咁無知

一打接實啦

好撚on9 放隻貓係警局門口都有人撐係咩事

我都睇唔到其他野同呢件事既直接關係 個隻玻璃心小學雞真係

我都話咗呢個係一個價值觀嘅問題

依家屌緊條女無常識同埋無手尾呀
啲語氣講到最初唔幫隻貓咪得囉咁 咩呀悲劇主人呀

如果覺得係走失貓
都帶返去原位主人會易啲搵返呀
你話流浪貓
都要去返本身活動範圍啦
點會就咁扔係個陌生環境

養動物話養就養咩 還掂都係流浪貓啦 做咩要拎返去養 周圍放都得啦

點解要打埋一樣嘅嘢. . .

得啦得啦 唔好再駁落去啦
同你講野 用人例子又唔得 粗口又唔得
仲怨婦話利物浦

每次我見到班小學雞講呢句就笑左，人同其他動物無可比性? 咁孟子都要收皮。然後會同你講個例子極端左，太遠，而唔用腦諗下。

此地無銀...

係呀你都冇理由俾左一個細路食嘢你都唔理佢架嘛

乜你都知無啦啦搞鳩隻流浪貓係多餘？
咁你收嗲啦

隻貓好在搵返

屌佢老母蠢撚過閪

你咪撚on9啦
條女一開波就問人有無人唔見貓
佢一開始係覺得隻貓有人養唔係流浪貓
係後尾比人屌先話睇唔到有無牌
你弱智就唔好衝出來護主

唔撚曬轉方向啦 總知條女拎左隻貓走又無手尾就係戇鳩
唔洗咩試下打去睇下佢會點講

所以而家咪周圍放

根本好撚簡單 你冇能力理到最後就唔好理 無啦啦懶好心咁掉人係其他唔熟悉既地方係咩事
未拎落黎之前打個999問下警犬要點真係咁難？

仲兜?

打去咪會黎幫手囉
仲會點呀 唔通答你 要返工 不了
都on9 用下個腦先啦

搵到喇？

郁啲就話人貓癡真係弱智
我乜撚動物都無養
我以為無能力又無責任心就唔好撚多事係常識黎

搵到啦 警察幫手搵
而家係警處
聯絡左主人

Facebook講

好彩

點解要幫你check? 同罪案有無關係？
一隻活生生嘅貓算唔算財產？

你痾完屎唔想抆可唔可以叫個PC 同你抆

屌條友懶醒咁ff哂人地會點做

人地真心難求啊

話唔可以拎人同動物比真係自以為是既講法
到底你憑咩覺得自己比人隻貓高尚？
仁義禮智你做到邊樣？

搵到啦，有名牌，街市貓來

捉隻貓走果個真係懞撚

警察內心應該都想屌條女
三更半夜亂咁黎

咁你試過未
查到有無牌
查到係失貓或放養貓就唔會搞到咁啦
差館環境多數都四周係馬路，
又點去流浪，你試下馬路生活我睇

都係嗰句啦
自己識得少仲怪人屌人唔識
咩世界

推卸責任

你係普通人? 放養貓就係指周圍鳩放由佢自己走去邊都得? 睇黎你又唔係貓癡又唔係普通人喎
智障仔呀 ?

笑撚死我

你on9架？呢d 係PC 仔本份咩？

睇唔過眼你地咁撚on9 害死隻貓咋

屌你咩
條女唔知頭唔知路執隻貓去
警察點幫你查係流浪貓定有人養呀
咪係多得條女周圍擺
有人去警署講返隻貓係有人養
報案走失左
先有警察理囉

咁又點? 等耐啲就一定幫到隻貓喎
你去差館快個半個鐘一個鐘既結果就係扔隻貓係門口仲唔知會唔會整死佢

隻腦都抱得去差館 等唔到架車黎？
不如用左腦先啦 你拖低左個post平均智商

人地絲打黎架

當失物處理？半夜隻貓係差館食屎咩

繼續兜 你不如話佢有九條命 撞死一條都仲有八條命去花槽呀笨

嗱
咪就係有你呢啲人
明明覺得自己時間好寶貴
但又插手多管閒事
最後又求其走左去囉

時間長代表啲乜？
時間短就代表可以用個錯誤既方法？

睇住d人無point發茅係過癮既

你其實閱讀理解有問題定係智商有問題

你護完主未呀？做咩唔應我呀？
條女係以為隻貓係失貓呀 唔係流浪貓

其實你係咪個條mk妹啫

不如叫隻貓返工養自己咪唔洗流浪 講到尾都係隻貓錯

真係唔知
唔喺現場 你喺現場？
係咪你黎啫條死mk妹

你乜撚都唔信 最信係自己
所以你先咁肯定個兩條友有講囉
講左咩自己參透下啦
但憑你既智商...

講真 如果真人同你拗
可能真係忍唔住車巴你

係錯啊傻鳩 警察唔受理唔係佢範疇啊 醒未啊

你有無留contact關我撚事 得鳩閒起你底

放係門口係錯架你覺得無錯渣

直頭想帶佢驗智商

佢以為警察真係可以隨心所欲咁唔受理

人地絲打黎架 好想人起佢

快d去警處驗智商啦

有細路走失帶佢去埋差館仲想點？
例子搵好少少

我無話帶個細路去差館
你盲撚左

笑撚死 呢到得你覺得無錯渣普通人
Li巴 個位手足都知講緊咩 佢只係覺得放養有問題

成個po都見唔到普通人

唔夠人講就話人貓癡 戇鳩
你直頭白癡

無養貓驚貓都比人屈係貓癡
不過我知你實唔信架喎
你一定估到我啦

而家教育制度咪教左d咁既人出黎

我都廢事再應佢
愛協處理動物專業啲定差館專業啲真係稍有智商都知嘅
覺得打去愛協唔會幫但係覺得差館會幫
又係哪來嘅常識呢

繼續撐啦我無你咁好氣

講真...就算個隻真係流浪貓

貓都有地盤 你亂撚咁放咪搞撚到佢地打交
柒左就認喇仲兜

應該唔係既 嗰個貳拾歲成日周圍嘈 但又無point

隻貓原來仲要係有哂頸牌 條死mk唔撚識字打電話去

好想睇阿貳拾歲點駁啊

好想聽下仲有咩駁

差佬唔理跟住放係門口由佢自生自㓕都無問題

有無link
好彩無block，等我地笑下都好

極度懷疑條女就係個死mk妹

唔識唔係藉口
唔識你咪問啲有養貓既朋友點搞囉
而家啲無知on9仔就係成日話唔識唔知未試過
唔識大哂呀？？？

無知真係死罪黎

18歲拳擊新手被安排越級挑戰枉死

我已經Block左

唔識字

[url]中英文文盲,你問我答 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
難怪

係街見到有人受傷攤左係地
送埋去差館
仁至義盡

係街見到有個垃圾桶燒著左
成個托埋去差館
仁至義盡

係街見到有個呀婆冇錢執垃圾食
帶埋呀婆去差館
仁至義盡

總之呢個世界遇到所有問題就去差館
差佬會攪掂 唔受理都唔緊要
擺底係門口就得
自己作埋落去

Block左個兩件戇鳩白痴仔
仲有啲懶係正義講乜春唔應該公審人既撚樣
屌你老母我以為自上緊babycondom

仲夠膽死話自己中文speaking 點拗
所以咪拎1 囉

帶唔到返屋企我寧願佢帶返去原地 都無咁嬲

咪係囉
你話驚擺上網啲人會鬧你走左去
咁你咪擺上網邊陪隻貓十五分鐘囉
得罪講句 啲愛貓人士真係好強大
真係會衝出來幫手

大家唔好再恰弱智人士了，一陣比人告虐蓄

用埋啲mk用字 咩吹花
打拳就係爛仔
乜撚嘢觀念嚟

成個人錯晒不如洗腦再學過點做人啦
反大眾觀點以為自己有型有風格好威其實自暴其短

第時火燭
如果你有兩隻貓一個仔
要揀嘅話唔該你救左嗰兩隻貓先
你老婆問你做咩唔救個仔先
唔該你答佢呢句
唔好講就口響

又一個衝出黎柒
捐返入你老母個閪到喇

Mk弱智未見過貓爬樹
以為貓同佢一樣咁撚戇鳩

唔好意思喎
你呢個例子都講唔通
假設係個仔 佢係我親生
呢個係親疏有別既問題
唔係人定動物高尚啲既問題
你可以屌我自私撚救個仔
但我救佢唔係因為人既生命就重要啲
而係因為佢係我個仔 明未？
你衝出來轉移視線做乜？

咪臭係 常識都無 無知果然好恐怖

你不如解釋下
仁 係不忍人之心
係不忍人
人係傳統儒家高於動物
你條弱智仔無讀過書剩識講粗口就算吧啦
佢回應緊嘅係人嘅生命無比貓高尚
即係人=10 貓=10
我嘅例子叫佢實行佢講嘅嘢，叫佢救20先
有問題？

多手 係我一定扮見唔到 都傻傻地

一齊救都得既姐

無知係罪
佢地都係出於好心做壞事
結果不予置評

但睇到班貓撚真係痴晒線

再答埋你
假設我見到個陌生人同隻貓係火場
我兩個都唔會救
明知自己能力不足又無救火知識仲衝入去
條女就係呢個思想嗱
我會選擇打999搵消防
唔通去警署搵警察救火咩

咁你自私
條mk都自私
大家都係利益動物
成件事有咩問題

可憐動物真係on99 人都未搞得掂

我自私 我既選擇係對我自己負責
條Mk係搞到其他人
佢自私無問題架
佢咪由始至終咁貫徹佢既自私閒事莫理
你搞好啲邏輯先同我拗

撐個幾條友啲論點on99
首先 先唔講名牌 當佢地盲左睇唔到
Ok 你見到樹上有貓
抱左佢落黎

覺得佢係流浪貓
選擇1 帶隻流浪貓返差館搵主人

覺得佢有主人
選擇2 帶佢去差館 不受理 然後放係差館
咁佢原主人點係失蹤地搵佢？
Mk唔用腦真係岩

選擇3 覺得佢係流浪貓 抱佢落樹 費事整親 完

有無呢方面智識都好
邏輯有啦掛？
定mk無？

唔好問點解香港咁自私 對心邊嘅野漠不關心 雖然個女仔係做錯咗 但個岀發點有乜問題？ 至唔至於要放上嚟比人公審？

Agger
成班癡左線
以後見到流浪貓即call愛協算
重話撞到人同撞到貓無分別
你生命無比貓高尚，因為你無仁義禮智
最無仁義禮智就係呢班人
有少少智慧嘅就知屌人係好難教好人
要做嘅係教化 尤其個mk都唔係大個

作為一個唔養貓既人
我寧願佢無知就唔好搞咁多野
你咪擺上網搵幫手救囉
但我覺得無腦仲要將原本既狀況搞得更差而不顧而去係好大問題

由其個天空大爆炸

你真咁有愛心 就幫手出去搵貓啦
晒咁多時間係度罵戰 屌鳩mk無知有改變到結果？
定純粹刷優越感

呼籲大家見到流浪貓即call愛恊 唔洗煩 小左堆批鬥

你見到個有讀書嘅同你嗌驚？即刻要講句搞好邏輯
Mk係搞到貓
你地要搵貓，係你地嘅事
你話佢直接/間接傷人，妨礙人身自由搶你錢就話叫違反do no harm嘅原則
而家會搞到咩人？
你搞好啲邏輯先同我拗

係咪我睇錯，msg2個頭像一樣

拎去差館
咁漁護處同愛協係咩黎

一 我從來無話我要搵貓 一早講左我唔係愛貓人士 只係覺得佢無知仲亂鳩咁黎係不負責任
二 佢假設左隻貓係走失貓 而事實上隻貓係有牌有主人 佢影響到隻貓既主人
三 子非魚 你憑咩猜測我覺得你有讀過書就要驚？學歷唔代表一切 唔好拎自己讀過書來打飛機 天外有天 人外有人

又要Agger
連登貓癡又要用口水屌你咁就對隻貓最好
口講人地做得幾唔正確，但真係唔見佢地做啲咩去compensate
以後見到有人喂我都會call愛協
一了百了

關貓撚咩事 常識囉好無 就咁撚低喺門口呀

流浪貓都有地盤㗎
你突然將佢掉去個陌生地方

出發點大撚哂 ？ 但行事方式錯撚哂都唔屌得

人地做錯事要我地埋單 唔做野係我地錯

老老實實，佢白痴在冇經驗(冇睇清隻貓同放差館之後走咗去)
但佢個幫手個諗法本身係好㗎？
𠵱家事實係佢做咗
而樓主如果純粹想叫人幫手搵同教精人下次唔好再噉「救貓」大可以cap圖但cut咗個mk妹相同名先

咩唔識唔好救，第時有事冇人幫又屌人冷漠
你係諗住有人幫嘅，𠵱啲就係最佳教育時間，人哋有心冇經驗而你兩樣都有就教下人啦，係都要屌走人

𠵱家啲所謂愛貓人士同啲mk妹mk仔有咩分別

我平時做左啲咩有冇愛心洗咪同你講哂
又係到懶高尚反大眾 戇鳩

你估全世界都鍾意貓既咩
鬼知你咩放養
我就好撚憎貓

我會留意返

重點放返去搵貓先

太多留言無睇曬

我都唔知咩係放養貓，都唔講其實應該帶去愛協乜乜柒柒

唔該回答下。。如果你覺得佢係流浪貓，捉佢去警局做乜?

如果你覺得佢唔係流浪貓，警方唔受理之後，做乜唔放返原位?

我會養貓添，亦鍾意貓，之前有喂過街市貓

其實邊個人知個牌係代表有主人，有刻名同電話地址？
定就咁一個牌？一條帶？你夜晚見到佢自己無人理都會assume佢係流浪貓
好似你地assume有牌有名一樣
其實隻貓睇相係幾污糟，我都會assume佢主人？唔太care
而佢有無所謂主人都成問題
主人咁放養失貓，自己一定都有責任

另外，我一定知天外有天xyz，我又唔係讀哈佛

Lm

張圖講左
有地址同電話

我同意佢唔放返原位係on9
但無on9到可以合理化咁比人瘋狂連環屌
佢話隻貓向樹度要救
可能佢以為警察係消防+愛協
又或者佢見到有帶
以為警察會幫佢搵返主人
其實根本無人知成件事係點
除左兩個mk
但佢地比人屌到驚到開始作大話
所以大家都係向唔係太知成件事嘅基礎上狂屌同互屌

唔係大撚曬 但佢今次所做嘅對社會 對人構成幾大影響？大到要比你放上forum公審？

我都唔知佢做乜
以為自己好特別
以為自己觀點獨到
但連最基礎既野都打唔好根基
潰不成軍
無知既人唔去求知
係到鬧有知識既人唔教化

睇 fb post 隻貓已經返左主人度啦，大家冷靜啲先

見住兩條一男一女傻鳩比人屌到化潛撚晒，其實係幾爽，好心是非曲直無point就唔好再出黎spin啦

你向度9up一堆
低能嘅係睇唔明我講乜架啦
你自己柒就認啦
我有咩打唔好根基？
又點潰不成軍？
你又知我唔去求知？

AGGER

貓癡黨一講唔過就一嘢話你無邏輯
無學識而唔解釋
一個就直接講老母同性器官

幾有智慧呀

老老實實，對住無常識嘅人嬲係好正常。你唔識嘅，唔理好過理，但你拎得起件野就要負責任完成佢，唔係做到一半就唔做。如果你認定隻貓係走失嘅，影張相擺上網比人睇就夠啦，你拎走佢，係咪想搵到個主人呢？或者拎返屋企照顧呢？又兩樣都唔係喎

譬如你執到個銀包，執到電話，執到箱錢，如果差人唔受理（當然現實係會理），你覺得就咁擺係門口之後影張相放上 fb 叫人自己去搵 ok 嗎？如果件野最後唔見左你覺得失主會唔會屌你？

又譬如你執到嘅係棄嬰，或者走失嘅小朋友，當差佬又唔受理啦依家，你會唔會又擺係門口影張相叫人自己去搵？

有人會話，喂貓姐，點同錢比呀，點同人比呀。咁呢個係大家價值觀問題，有啲人無特別鐘意貓，或者小動物，根本唔覺得隻貓比人抱走甚至死左有咩問題。咁呢啲情況其實大家都無乜好傾

笑撚死我，兩個mk已經夠冇腦同白痴，做人做到咁冇常識我都鄧佢冇面

上面仲有人衝住出嚟柒，幾時都話呢個世界真係蠢人佔多數

隻貓有牌 上面有圖
無知係mk唔係你 唔好對號入座

完

點解講極都唔明
宜家個問題唔係人同動物嘅分別，係佢個做法不負責任。
btw, 你係要咬住唔可以拎人同動物比啊嘛，咁你知唔知點解人有別於動物啊
人禽之辨有冇聽過啊，人有人性，有同情心啊，唔會執起條生命，冇人要就屎旦扔係街呀。
條女個做法同你條戇鳩講嘅野明顯就唔係一個"人"應該做，你知我屌緊乜撚野未呀，醒目仔。

咁呢啲情況其實大家都無乜好傾
係
隻貓死左咪養過隻
講咁多 重同人比 重要舉儒家
豬牛雞夠慘
你咪大啖大啖吞落肚
大家都有偏見，都自私
都可以理直氣壯叫人入老母個西
貓癡

條女只係蠢同無方返原地
但班貓撚啲反應痴撚線，次次都係咁，好似掂完隻貓要包生養死葬咁
我都唔敢講自己鍾意動物，廢事被人當黐線

咁潰不成軍同無邏輯同打唔好根基呢

有牌見到
又知有名有電話有地址？
邊到睇到？
有牌=有人養？
好多流浪有帶

mk妹

其實你成段野有咩point，無料就好似之前果兩條傻鳩咩Li打咁，出少兩句聲啦，顯得自己無知

唔好再兜啦好嘛
差佬搵到隻貓同睇到個牌
打電話俾佢主人 接走左喇

你睇呢度已經係啦
班人重要唔認嗰下好嘢
我一定唔會同人講貓狗
一聽到咩奴才咩我要返去喂主人。。。
佢地同癡線貓義工根本異典同工
一柒樣

上面果兩條友一定係mk 妹d friend 黎
有d 常識都唔會搵警察啦
我當警察真係唔著喇
你都唔係放係警察門口啦
你最少放番隻貓係原位啦
仲係度大條道理

mk 去番5p 搵同伴

差佬唔受理都幾奇怪
咁應該要call漁農處？

我點知
警察
你上面無講過佢牌有名有電話
我又無天眼

貓一隻
死左再養又好點都好
放人上黎公審
我就一定唔識個mk妹
但睇到個post啲人咁癡線
貓癡道德撚好嘔心

佢直接忽略你話有地址有電話
打唔好根基係你既論據一早已經唔成立
所以你既論點亦潰不成軍 不堪一擊
補充多一點
MK話佢無睇牌 即係知有牌既情況下 望都無望
咁係無知
我要講既係無知既人多管閒事不負責任 唔認有錯有問題
無論對人 對貓 對任何物品都一樣

你捐返入你老母個閪度啦

明明張圖有講佢都話無
原來佢係盲唔係無知
怪唔之得佢會對號入座

大愛貓撚真係on9

成班出曬黎
我講儒家就無人應

Uneducated imbeciles

我已經講過
佢地衰嘅係無知
你地做嘅應該係教化
屌？有用？

我樓下好多貓
你幫我搞掂哂佢thx

偷換概念

定你應該入返去奶下先呀
知唔知bb自然生產經過阿媽陰道會好好多？
睇你都

我講上面啲儒家思想你又唔衝出黎？

貓同人等價係莊子

成班貓癡真心

好過你班撚樣唔識睇字，
都未睇清楚人屌咩，就話人係貓癡，我懷疑係mk妹d朋友
話明流浪貓，姐係佢出現地方咪佢屋企，唔係想收養佢既人無啦啦捉佢做乜春
一係你咪冇能力收養佢打比愛協睇下有冇機會有人收養到（雖然呢個做法已經好戇鳩）點知你仲戇鳩，手多足佢去差館人地唔受理掉低人係個到，仲有條撚樣竟然話流浪貓怕乜春，咪由得佢流浪 ，我無啦啦係你屋企捉你去第二個你唔習慣地方掉低你會點呀，你估佢係人呀？識講野表達自己？
之後仲死唔認錯先係屌佢既重點，一d責任心都冇，呢d唔係叫出於好心，係偽好心，諗住放上fb 呃like,有心既人係會帶埋佢返原位

最撚低質既討論
你咪果個柒頭囉

屌
中曬佢地啲玻璃心
點好意思

因為有人報咗警呀嘛，開咗個File先會做嘢架
仲兜

咁係咪要拎返屋企養啊屌你老母
我樓下好撚多
你老母你咁有愛心依家天氣咁撚凍
拎返晒屋企養啊屌你老母

最重要係條女事後態度仲咁串 wfc 咁款

棄嬰警察唔理？
又偷換概念
連登真多小學雞
人同流浪貓
我食豬肉無人屌
點解食人犯法呀比人屌呀

重點係隻貓上面有牌有地址有電話

條女wfc 呀 一句唔撚知

愛貓撚真係好惡

關貓痴咩事呀 又係一句標籤人就當論據
利申 無養過貓狗

以後直接愛協啦

寧願個女仔以後唔好扮好心搞鳩d貓
由得d貓啦
一來香港咁撚多貓奴 你唔救大把人衝去救
二來你又唔知頭唔知路 盞搞
三來你放佢係差館冇意思 佢有腳轉頭走左去咪又係戇鳩

乜撚野上咗深圳又係訓街 痴撚線 用下個死人腦都知地方唔同咗都差好遠啦死傻鳩

點解愈追個post愈on9 講粗口都唔俾

唔係好明白你問呢句咩意思？
放養個個係冇手尾，但係咪個主人仆街，所以應該屌主人,唔關mk妹事係咪？
而家主題係講緊mk妹無知、唔負責任wfc 死唔認錯呀麻，無啦啦轉移話題屌個主人做乜春？
如果呢種情況主人都出現埋，都一定比人屌埋啦，你點兜你個mk妹朋友都係柒左啦

唔洗同我講食肉個d濕鳩理論，我會唔鐘意人地食貓狗，但我唔會反對，最多自己唔食，亦同意牛雞豬食得點解貓狗唔食得，而家我只係針對佢不負責行為，唔係個樣野既價值到底係人定貓定狗

呢條問題真係幾難答 你問之前其實有冇用腦 流浪貓唔係放係街到流浪 唔通拎返屋企養 咁咪好撚忙 呢個世界就唔會有流浪貓狗啦 咁多小學雞

做咩唔放返去原位

護mk妹個啲

好心做壞事

成件事就係一班mk妹朋友護主，唔覺得佢有問題，之後咪一句貓癡搞掂囉

唔該mk妹朋友你唔好選擇性回覆啦，上面咪講左囉 ，不過你咁撚無知，先講得出流浪貓話明流浪，放係邊都一樣呢d說話，二黎咪講左有牌有名囉，係mk妹懶醒戇鳩鳩乜都唔睇就捉走佢，你點下我呢點佢有冇責任呀？

睇曬，簡單黎講就係一班襟兄弟護航，你地屌得開心啲，個MK妹呀，用力屌呀，你地為左佢係到糾纏咁耐

貓咩癡，其實你係咪智障，我係笑鳩你條傻鳩連條MK妹眼殘有牌有電話都捉走都唔知，然後衝出黎話我有天眼?

連登真係多左好多你呢種中學傻鳩，成件事亦無必要提升到孟子人禽之別，是非曲直已經好清楚。

智障就收埋啦，乜鳩陰道

我係貓癡。
我都明唔係隻隻貓都係人眼中睇得咁重要，
但我想話…如果冇心處理真係可以由得佢係樹上面，
我就未見過有貓唔識落樹既，
你行開行埋唔理佢絕對冇人會鬧你
先唔好講隻貓有冇人養，
既然係要以正常人既心態去看待哩件事既…
有隻貓係樹上面係一件好正常不過既事黎。
點解要插手呢…？
但你一旦插咗手，係咪都應該諗得全面少少應該點樣去處理呢？
依家個MK妹好明顯係好心做壞事架，
唔通話佢做得唔啱唔好純粹係因為我地太錫貓咩

MK妹MK仔真係香港教育既敗筆

條mk妹又戇鳩 啲貓撚又戇鳩
真係世界大戰

冬菇亭果隻？肥左咁多嘅
隻喵好鬼粘人好得意，如果係同一隻 條女都攞左佢好遠。。。

閪就你提先嘅
而家中學就應該無中化啦

我都話左係佢有錯
但錯到抵比人瘋屌然後擺上黎公審？ 好心做壞事都要比人輪

邊個講仁義禮智柒左先你自己睇清楚
我話你有天眼？

佢眼殘，你就眼腦都殘
死貓癡

MK妹：屌我救左隻貓好撚威 影相打下卡先
MK仔：屌幫女神攞彩仲唔有得屌？
屌你老母發情番屋企張床發啦

雖然放係警署門口係唔啱，但其實唔好聽上面啲人講放番原位，因為你根本唔知佢係放養定係走失貓，如果係走失家貓你又放番原位，第一天氣又凍又落雨佢好易病，第二你唔知個到附近會唔會有其他動物攻擊佢，第三你放走左佢主人就好難搵得番佢。

如果有心幫貓，應該即刻通知你識嘅貓奴朋友，佢地有自己network 去搵有冇人唔見貓，而且識教你點處理。

送去愛協會係最後備嘅選擇，因為你唔會知送佢過去其實係咪送佢最後一程。

有善心但係無善用個腦呢
幫倒忙，唔幫好過幫

咁隻貓都流浪緊 你執鳩佢去差館做咩
無啦啦搞隻貓把撚呀?

Agger
所以我先話佢係on9
但亦唔justify佢比人擺上黎公審同狂屌
真心幫隻貓去搵貓同pm同佢講咪算
家陣

Li打提及過如果隻貓頸牌有電話的話，MK妹無理由發現唔到。但事實MK妹無去睇頸牌上的電話，此乃疏忽
至於上面大把人流浪貓在邊到流浪都一樣？
牠身份相同而已，但實際流浪地點不同。
流浪牛被逼週遷未必適應到新的的生活環境

全post最佳發言

就算係流浪貓都好應該放返係執起佢嘅地方
手尾問題不特止，咁樣係確保隻貓係熟悉嘅環境放置

岩，但係要教人咁做
啲人真係以為百屌成材

好撚嘔心
就係好多人咁諗所以地球d生態先亂曬
當動物既命唔係命
隨意殺戮
生命係無價嫁

唔睇個post真係唔知有放養貓
btw 真係全post最佳發言 唔同上面求奇講兩句就當俾左處理方法 跟住亂屌條mk妹

on9
拎去愛協事後又俾你班仆街屌無常識 事前唔google下愛協
拎去差館之後係街放左隻貓就屌人無責任心 係邊度拎起要係邊度放番低

屌晒你地啦 你地而家係隻貓呀？ 唔好將自己代入隻貓到 流浪貓唔流浪點叫流浪貓
唔養貓又撚知你班撚樣分乜鳩放養唔放養
而家遊牧民族呀？？？

橫講掂講 即係以後都係各家自掃門前雪 有乜柒自己唔sure既都唔好理 好心未必做壞事，但一定俾人公審左先 上網方便左其中一個壞處就係俾你班撚樣有個平台圍爐發惡

咁會唔會通街都棄嬰呀？
差佬會唔會唔受理棄嬰呀？
舉埋啲不知所謂嘅例子

真係笑死 流浪貓邊到流浪都無分別
睇到呢句暗＿左一野 我就就返佢唔打粗口
動物本身都有自己習性 同記憶
佢係果個地盤流浪 起碼佢都知邊到有位比佢避下雨
邊到有機會搵到野食
定係你真係以為佢真係好似一部車咁 放係街到就ok

同埋有兩樣野唔明 既然佢認定果隻係流浪貓 爬左上樹 所以帶去差館
我又好想知佢地想差佬點受理 一隻流浪貓 唔知流左幾耐 你要差佬點做野
如果係有牌既 姐係有人養 最起碼你都帶番佢原位 增加主人搵到既機會

最後講話出自好心 係無知 就唔應該屌到咁甘
可能fb d友反應係大左 但我都無追到原文事情發展係點
但睇到字裡行間 有人話佢地唔肯返警局門口搵
我想講 無知本身可以無錯 但無知搞到人 仲覺得自己無錯 呢下就好有問題
有無聽過一句野叫好心做壞事
如果你論點淨係
而家＿＿佢又有咩意思 幫唔到隻貓 不如你地快d落去搵貓
咁其實無問題
但你又加埋其他唔知咩論點 係邊流浪無分別
又不停轉移視線 又用錯acc qu番自己支持自己 真心肉酸
既然你咁緊張條女 不如你地去返佢fb關心佢仲實際 係咪?

睇呢個post就諗起呢個漫畫

翻譯

首先有放養貓大撚把人唔知啦
再者佢都喺出於好心
唔喺話好心就冇錯
但喺唔洗屌到咁撚盡呀？
即喺你好心幫呀婆執返起個橙 點知佢話專登掉喺度拜神 比你掂完個橙唔撚用得要去再買過 屌到你化揾齊你祖宗十八代
喺你喺無知你都會認錯 但你都一定會唔啹洗唔洗屌得咁撚盡呀廢老囉

唔好話我話
又鍵盤戰士又瘋狂動物愛護果班
現實世界大部份都難相處過鬼 啲價值觀扭曲程度同生活不如意程度成正比

人渣
你用耐左件野都有感情啦
何況係生物

當事人朋友?

又係唔睇回覆，有哂錯處預左比人屌啦，咩叫亂屌？

又一個on9 point
流浪貓有一個習慣地方流浪呢點我認同
但係唔係佢當初一做流浪貓果陣就係岩既地方先
你又點知佢俾人執果陣係咪離開左佢習慣地方先
又算佢再去一個新地方，身為流浪貓既佢應該有野生本能啦 自然應該搵岩佢既地方生活架 就算無 分分鐘有另一堆愛貓之人幫啦

流浪貓俾你講到家貓咁 仲要乜鳩放養 屌你啦 如果長期有人餵 咁野生動物就無左野生本能 飯來張口 即係好心做壞事係餵流浪貓果堆人啦係咪？

你在街執到個用過的足球
你唔知呢個足球係唔見定人地扔出黎
你拎去警局，警方覺得個足球太舊唔受理，你扔在門口叫物主自己去拎返來表現自己的好心
咁有冇問題？
唔好同我講警方做法/物主有冇好好保管自己財物

岩既
貓自己識走
足球自己識碌走
比喻好岩呀 加油你有前途

MK妹
貓奴

成件事咪當係教訓囉，mk妹無腦生物唔知而家網絡世界咁發達，係咪放上網呃like 好明顯啦，無知都係好事黎，睇上面班朋友睇得出起碼而家仲係wfc咁款，唔會受唔住壓力做傻事

子非魚 焉知魚之樂都未聽過？
中學教架 快啲小學畢業先啦

宜家係地喺話人咁簡單喎 你睇吓你班人講咩先啦 屌到人化喎 生活壓力大就求求其揾條友發泄呀？
如果你地屌到咁喺合理嘅 就唔會咁多人幫mk妹護航 比著平時個mk妹喺度比人中出十八連發起埋底啦
大家就喺有同理心 嘩原來我無知但好心會比人屌到咁 覺得唔應該喺咁先幫手出聲

唔係個個都知有放養貓嘅...
同埋佢都係出於一片好心
我覺得善意提醒就夠 未至於要公審
下下就公審只會威嚇埋其他人閒事莫理

唔知隻貓做流浪貓係咪岩
唔知隻貓被執時係咪離開左原有地點
唔知流浪貓具野生本能
唔知隻貓可能有人幫
你咁好唔知就咪懶好心做壞事再上網拎光采啦，只會顯得你無知

對mk係on9，on9在屎忽痕理隻貓 仲要拎去差館一啲常識都無

不嬲都建議話知佢死，見隻貓困係樹上面/跌落水池，咪當時運高睇唔到 救>call相關部門>fb叫人認領=比人批鬥好心做壞事，無人認領隻貓要人道毀滅，比你害死，佢地咁撚得閒屌人咪搵個走去認領左佢囉 呢個時候個個就話自己養左百鳩幾隻無能力再養
好啦唔救>淨係po上fb講埋location =比貓痴屌不負責任，可能就係遲左呢一陣去救佢會害死佢、咁凍既天氣隻貓留係咁既地方好危險etc 大佬咁凍既天氣你自己都留係屋企上緊fb啦 係人都想早啲番屋企好撚合理姐，唔通仲要同隻貓拉鋸一輪氹佢落黎，然後帶番屋企供書教學，比幾百幾千拎去檢查打針買食物再搵人領養？你對流浪既人都唔會咁撚有愛心啦，肯買個飯盒都偷笑
所以唔係貓痴既當睇唔到一定係最合適最安全既做法

放養呢樣野又係痴撚線，就咁放隻貓周街走定時比食物就負責任咩，先唔講衛生，咁佢如果惹到一身病然後抓傷途人又點算 凍撚死左、衝出馬路死左又要call人執屍處理，浪費納稅人既錢 唔好話貓痴都有份納稅，佢係咪唔撚出街唔用任何公共設施、服務先？佢地比既稅唔係淨係用黎服侍流浪貓架，點解要其他人去滿足佢地私慾、所謂既「愛心」先

大字傻閪你都係返香討算啦，係，無知識乜柒唔知，好心做壞事就要比人輪，呢d就柒左，錯就係錯。

無point就咪淪落到好似小學雞咁討論啦好心，叫你返入老母個閪係無錯架喎。

so? 我就唔贊成佢地理啲流浪貓既
不過可能佢地覺得呢幾晚凍 以為咁幫到隻貓姐 我立場就唔會理架啦 野生動物自然識自己搵位 分分鐘係佢自己走上樹暖啲tim

睇唔過你班自我中心既貓奴不合情理過態屌人咪出聲lol

我上邊咪講左我贊成各家自掃門前雪架 你quote番我即係認同左唔識唔好多事呢個point
拎光彩果點你當係啦 有時屌下你班當自己係寵物奴隸既撚樣都唔錯

好撚低質
個嗰幾條黑白不分既垃圾剩係識標籤人貓撚貓癡
戴哂有色眼鏡黎睇成件事

因為有d人根本唔係當貓係寵物，只係廢老養黎捉老鼠,睇住d貨，但呢個主人應該係當佢寵物咁驚佢走失所以扣個牌比佢，又係無撚腦

既然你都話唔知隻貓是否享受逼遷
唔知隻貓是否享受係咪justify 到MK妹随便把隻貓轉移居住環境再上網拎光環這個行為？
考左DSE未呀？注意下你的論點喎，中學生

入嚟追吓post先

邊到有人話拎去愛協係無常識
條友真係戇撚鳩

啲死厹個腦真係裝屎㗎

表達不同的意見，反對隨便放置流浪動物就被你標籤為貓奴？
Quote返你就等於認同你的觀點？
你諗清楚用咩論據係咩先再駁我啦

同意
屌你老母 放養真係好撚on9
你老味 見過個fd棟大廈有人拎咗隻貓返去之後係樓下公園放養，完全唔理其他住客感受
個fd屌鳩條友，成班貓奴衝出黎柒
講真你班仆街咁鐘意就好心拎返入屋養，放係外面得閒餵下野食算點，好聽d叫放養，難聽d叫增加流浪貓

係lor 你咁中意貓都唔知隻貓諗乜 你又咁睇得起我覺得我知呢?
大家都唔知又憑咩覺得隻貓喜惡呢？ 憑直覺 經驗? 你地有養家貓經驗姐 原來你地養埋流浪貓?
上網攞光環係一伴件事 攞走隻貓係一件事 ，後者上邊講左我唔知隻貓既喜惡
但上網攞光環呢點 你認為隻貓會嬲?

同埋呢 中學學既野 大學畢業出黎做野都應該要記得啦 唔係就浪費晒啦 分辨人地論點呢啲係咪中學會教 定小學已經教左??

冇腦冇責任感仲要唔撚認錯都唔屌得？
如果一開始就咁放係到凍撚死左咁點？
定係要死撚左先公審得？ 同埋下下標籤人啦
咁樣只會顯露到你係有偏見既去睇成件事

睇清楚先啦 一係驗眼先

你爬下文啦
又人道毀滅又盛 到時又有人屌架啦

唉柒到
護航撚都係收皮啦

放唔放養都唔應該掉係差館門口啦
咁撚無知 唔屌得?

條柒頭咪又係當條臭閪係女神嘅濕鳩厹
得閒屌吓班厹都唔錯

根本唔理/叫貓義工最好
如果你唔識又唔熟就咪屎忽痕搞咁多野
先唔論佢有冇亂放隻貓，拎去差館都唔撚合理啦
家陣差館動物診所？幫你領養動物架？
乜撚都扔去差館我遲啲痾屎唔出執到擦膠係咪又要去差館？
你話扔去spca都真係冇咁嬲

係咁話咩流浪貓
人地係以為走失貓至拎去警察局呀
咁你都以為係走失貓
警局唔理正常都拎番原位等主人下嘛
你拎走隻貓放係警局門口等佢變流浪貓？！

LM

狗公谷精谷到腦閉塞

死左
傷心一輪
養過or唔再養
?

咁就人渣

上面一講唔過就剩識講粗口同話人中學生
Eq iq都咁低

弱智mk妹就留返係屋企接客啦
學人做好心

利申：好撚憎貓撚 今次比位佢地入到正仆街

我咪講左 唔識唔好亂攪 呢點我認同既
咁我假設佢地係出自好心 但之後唔攞番原位就無責任感呢點先同你地討論下姐
正常人都諗流浪野生動物有流浪既野性啦 點知原來唔係既 又放養又果樣 咁複雜既
咁咪提醒下個mk仔同埋其他人 路上的野貓不要攪啦 留番俾有經驗既人攪啦

至於你所講既標籤，其實人各有志，無咩所謂既 有樓奴 有打工奴 有守財奴 為左自己中意既野過左態咁屌人咪唔好lor, 無話咩奴唔奴

又係要agger
千其唔好比人知你點幫啲貓狗動物

離題一問
流浪貓同放養貓有咩分別？？
除左有人準時餵野食之外
因為近幾年越黎越多

呢個又係one of the best comments
遊牧民族
呢班勁屌人嘅人，
咪就係將來連登所謂嘅廢老囉

要咁出街扑爛晒啲車都得啦
車爛咗咪再買過囉

歐子爭 幾時出故

死左
傷心一輪
養過or唔再養
?

咁就人渣

你要承擔返責任啫
你賠錢+坐監
同你呢個咩analogy黎
爛仔交？

你去下啲舊區海味舖/報紙檔/街市其實基本上都有

痴撚線，第一，我地呢啲無養貓嘅撚知你地養貓都要分咁多種咩，見到流浪貓就幫，幫唔到未求其搵個位放番佢流浪，放番落原位流浪得開心啲?
第二，你地玩得放養貓係未自己都有責任／心理準備會比人捉左隻貓? 放養貓上google search 都知有呢種壞處，依家真係比啲好心人幫佢，你地屌個好心人唔屌貓主放養隻貓，BTW 放養貓其中一個壞處係會令更多流浪貓嘅出現，你地又唔撚屌?

擺係屋企當佛供好冇？

根本「放養」只係美化左既「遺棄」，等班養貓既人唔洗負責任又可以繼續拎光環 係都要拖撚晒周圍既人入個陷阱，共同承擔佢滿足私慾既後果

真心平時mk妹比人放上黎已經比人十八連發左
今次
我鍾意貓，都覺呢度啲貓癡好恐怖
重要理直氣壯嗰下

多謝回應
但係呢d鋪頭收檔後，隻貓應該入返鋪或者帶返屋企？

個重點係，唔係承擔左責任就代表無錯
唔通人犯咗法坐咗監，佢做嘅事就係無錯咩

佢地隻貓分分鐘食得好過佢地自己，你話呢

7到核爆

樓上好多「正常人」都覺得流浪貓擺邊都係一樣

但事實上每隻流浪貓都有佢嘅流浪範圍，
亂咁改變範圍，
擺咗去第到，
隻貓就要再重新適應，
隨時三餐不繼，
餓死街頭 。

宜家都唔知邊個係分身

如果唔諗住收養，根本由你理左隻流浪貓狗嗰一刻就注定要比人批鬥

多數留喺舖頭，咁夜晚佢哋有嘢做(捉老鼠)架嘛
但貓有個習慣，定時定候就會周圍巡邏，個範圍仲可以好撚大

你up乜
我而家講嘅係叫你一係死左再養過，唔鍾意咪唔養
又人渣又扑爛人地架車又承擔咩責任
你蠢你認好過，唔好格硬黎ok?

講真 佢地放上fb都係想呃like姐
對佢地黎講 上網方便左其中一個好處就係刷存在感
刷自我感覺良好 水能載舟亦能覆舟
佢今次計唔到自己咁無知先出事
但真係 佢唔sure真係情願佢唔好理
唔係話有出自好心呢個道德高地就做乜都無責任上身嘛
好似之前有隻狗係地鐵訓低左 有個學生妹仲餵佢食朱古力
我都深信有好多人唔知狗係唔食得朱古力

你又知比人扔低左個到唔係佢嘅流浪範圍? 同埋流浪得咁上下年資都有番啲流浪本性可以重新適應掛，下下吹到咁大一黎就死。
如果無捉左去黑警到可能下一分鐘比車車死添呀，on 撚鳩

又一個唔睇回覆/選擇性回覆既人

掉你番黑龍江 你都死啦mk仔
你陣間真係比車撞死啦

好一句唔sure 嘅事唔好理
街上有乞衣 唔知真假唔好理
有人無錢要街到問人借錢先番到屋企 唔知真假唔好理
西鐵燒自己單嘢 唔識救唔好理 （無嘢做呀拍片囉）
就係唔sure 先去搵黑警幫。
我知點做我自己帶左佢去啲幫流浪貓嘅地方啦
香港就係有你呢啲咁嘅人，出街比人搶左個仔搶錢都無人幫手

放番係原位乜真係咁難咩

我支持唔識唔理既
但條mk仔mk妹佢硬要理 以一個mk仔常識第一時間攞去差館啦
差館唔受理 佢聲稱隻貓自己走左 所以無擺番原位 然後有一班人好似有殺父之仇咁追住佢地黎屌覺得有啲好笑同過態姐
佢多事已經錯左 但隻貓係警署外俾佢流放個結局係咪真係壞到要屌人全家咁濟? 一切都係用你地對貓既知識去判斷姐

佢地做錯 咪屌幾下等佢地下次 做番岩lor 屌到不知所謂咁

咁我又覺得你咁講 有啲打橫黎
其實我覺得問題在於 個女仔 同警察
見到隻貓有牌 重拎，繼而拎去差館，最後扔低
咁樣睇落去又無咁好 因為隻貓而家唔知點
差佬果邊又係hea 一句唔受理就耍走人
話聲比人聽打咩電話 搵咩部門都好
我自己覺得 係條女懶醒，諗住做好心
點知就弄巧反拙

香港就係有你地啲咁嘅人
幫唔幫都屌左人先
所以出街比人搶左個仔搶錢都無人幫手

反話黎

乜野係放養
放定養咁即係？

狗公堅持話留隻貓喺新地方 佢可能會有更好生活反正佢都係流浪喎

一條mk妹 一隻貓
就激到班貓撚爛屎都噴埋出黎喇

跟住比人公審
真係為社會好為人好為動物好就唔係上網開個post用鍵盤公審人啦

屌

個狗公痴線架?

呢到有貓癡，亦有唔係貓癡，但有d反貓癡撚竟然用貓癡做論點駁條MK妹無錯，拎走隻貓亂鳩掉係警署門口都唔應該屌，郁d貓癡貓癡，成個女權撚咁，真係好智障。

關貓唔貓癡撚事咩

叫班死貓撚平時唔好咁柒on9啦
到真係佢地岩個陣都冇人撐

唔關貓癡事
係你地嘅論述表現出你地好貓癡

口裏說不打字卻很誠實

而家重未係時候

所以話你真係傻鳩，前面柒唔夠仲要撲出黎，話條MK妹柒就係貓癡，傻鳩連貓癡係乜都未搞清。

根本兩邊都on9，
乜柒放養，由得隻貓周圍走得，一啲危機意識都無，唔見左就屌人。
一邊就on9比黑警，之後唔理就放門口算

我覺得佢放養得就根本無資格話唔見貓，當正自己隻貓有gps咁。
之後先去屌條mk無手尾啦

咪臭係
明明過晒態 仲係度屈番人地剩係鬧佢地係貓痴
短短一句是非黑白不分既說話就總結晒十幾頁既討論 幾勁

有緊切性果d就自己判定嫁啦
佢唔sure抱去差局呢下無問題
但問題一直講緊佢下一步係掉佢係門口唔理
就係因為佢唔知點做所以咁? 然後又識返屋企先post上fb?

另外你舉d例子都有好多野要注意 點起既火係有唔同方法去救 亂救火有機會仲嚴重 救人就自行判斷環境先 唔係話自私果隻 見到有機會自己傷就唔去
係如果你去左增加傷者 可能等專業人士到仲實際
呢個係我所講既有緊切性果d就自己判定
我打一句唔sure唔好理 你就標籤到我港豬咁
咁又你有冇諗過你咁做令香港社會變成點?

貓奴一個on9一個癲

貓狗撚夠唔夠格升上三巨頭同女權撚基佬撚一齊平起平坐 ？

鬧mk贊成起底po人相俾人話貓癡
幫mk認為罪不至起底俾人話狗公

根本𠵱個post就係俾人發洩壓力嘅 根本冇人諗住解決問題，大家企定一個立場一齊屌對家老母啦

D狗公護完主都無得你屌架啦

而家存在解決到既問題咩？

貓狗大作戰

你重柒唔夠？

中二畢業未
你呢堆字無顯出你係貓癡，但睇得出你低b啫
同你討論好低質
剩係一堆人身攻擊 然後我攻擊返你咁

d貓癡真係好恐怖郁d就批鬥人 唔洗咁樣屌人掛又公審又剩

狗公又會話子非魚㗎喇

咪係
覺得mk果邊唔應該俾人追住黎屌就俾人話係狗公
咁佢地俾人話係貓癡都唔好嘈啦
俾人話係狗公果邊無咁大反應 我唔知佢地係咪真係大方定真係狗公啦
但俾人話貓癡果邊就針住人話佢貓癡呢點起勢咁反屌 清者自清定小器真係自己知

戇鳩

護主撚會咁覆：死貓癡，係咪拎返屋企當佛拜？

貓貓個樣：今次真係俾隻mk妹玩撚死

你啱

唔明點解屌返放養轉頭
街市養貓黎捉老鼠，入籠點捉呀
當寵物養就唔會住係街市啦
更何況就算係家貓，日本都有班人試過係自己隻貓裝gps
行蹤去到屋企附近山頭架

假如你夜晚係油麻地執到隻有屋企地址既貓
警察唔受理你都唔會係旺角放低佢唔理掛？

我係仔最鍾意mk仔mk妹

極差？洗唔洗咁誇張

仲有兩邊屌晒嗰啲呢
簡直係三國大戰

講到咁錫D貓，點解又要放養又要唔裝gps?
撐放養既人爽有小朋友會唔會放養自己個仔女
仲要唔裝gps?

佢地會屌你人同貓點可以攞黎一齊講
但當講到貓狗既生命 又會一視同仁 分分鐘貓命緊要過人命

一邊鋸扒，一邊講生命平等
幾爽呀

d毒撚唔係好鍾意屌9 d反食狗人士 隻狗唔係你養關你撚事架咩?
點解而家人地隻貓又關你事

咁生命的確平等既
不過弱肉強食佢地無講出口姐

既然本身已經適應咗個環境，又洗乜怕佢會畀車撞死？

明明係個mk妹做法唔啱，居然仲要幫住人

因為有人好心做壞事，就要煩到隻貓要佢再適應
你點知佢適唔適應到？又點知佢年資長唔長？

擺咁多假設性嚟掩護條女

依家證實咗隻貓係放養，貓頸有名牌，有名有電話，你又點睇？

Mk真係自己攞黎

養寵物已經戇鳩
放養形式就仲戇鳩

MK妹最多叫好心做壞事
唔洗追住屌下話

你地邊忽有仁義禮智呀
竟然敢話自己比貓高等

講真公道啲講句 我相信事主本身係懷著一片好心嘅 如果唔係邊個咁得閒老遠拎隻貓去差館
但係我又諗既然都好心拎左黎 人地唔受理 好應該幫埋最後一次 正所謂送佛送到西嘛 拎返去原位
而拎返去原位 呢個處理手法 我係認同嘅
好似如果有個姐姐喺商場見到有個迷路嘅小朋友 帶左去服務台 點知人地唔幫佢嗌咪 都會帶返去原本嘅地方等下佢父母咁
然後我知會有一種人咁講: 我唔係貓癡我撚知有個牌定乜乜柒柒係點分姐？ 答案係: 我都唔係動物撚 既使係一隻流浪貓 你抱得起人 就要負起責任 就好似如果我喺街見到隻流浪貓 我唔會去掂佢 咁但係如果我掂左 我起碼唔會令佢有機會慘過宜家流浪嘅情況 (既係最後就算冇計可施都一定會放返原位 始終佢係屬於呢度) 而唔係放喺一個老遠唔知乜嘅地方
然後有人話 如果我唔係貓癡 咁我一定係佢當係流浪貓啦 咁流浪貓喺邊流浪都一樣姐！呢個想法真係大錯特錯 雖然人地係貓姐都應該都有選擇權掛？ 人地想喺邊流浪關你q事姐？而且我以前溫書嗰度有好多流浪貓 佢地雖然係流浪 但係就日日都喺嗰個area 所以我覺得尻pat人地喺另外個地方再講句 邊度流浪都一樣姐好不負責任
最後就係雖然事主處理方法未必夠好 而且大家根深蒂固都覺得好多港女係無知 只不過既然人地岀於好心嘅 就無謂屌到人地咁慘嘅

利申 唔識事主 唔係貓癡

佢地貓公要

同淋病比$500乞衣有咩分別

仲幫條on9講說話果班係咪白痴黎

屌 呢條女以前同我一間中學
佢好似f.2之後就冇再係到讀

其實回覆好重要，有一班人出黎幫mk妹，有一班人出黎反，引起罵戰，之後成件事愈黎愈多人討論
咪變左好粗口橫飛
如果我係冇腦mk妹朋友就會叫佢扮下可憐道歉算，先唔理佢係咪真心，但的確成件事會360度改變
而家佢個班所謂朋友愈幫愈忙

Spca話唔見左寵物都可以去警局報失先
咁拾到寵物警局唔受理，係咪個警察失職？

諗到就唔係mk妹啦

其實我都有回覆講你最後個幾點，不過佢地好似唔想面對避開哂，結論就係同佢地講都哂鳩氣

咁係因為你唔見野你去報失，佢一定要受理。

但你拎隻唔知有冇主人嘅貓去嘅時候，佢就一定嫌麻煩叫你走，好人少少嘅就會叫你去搵愛協。

條mk妹最on9就係唔知警察職權
不過香港好多人都唔知1823其實好有用

你比我既，隻貓爬上樹跌落黎跌死又好
餓死又好，關我春事咩，幫完隻貓唔合乎某d人既心意就要比人批鬥
呢d好人做唔過

班傻仔冇常識話流浪貓放去邊都一樣真係人唔笑狗都吠啦
有少少常識都知動物係有活動範圍架啦
你就咁拎走左佢 然後隨手放係唔知邊度
仲要覺得冇問題
一係就帶佢返屋企 一係就放返去原位
點會隨隨便便放係警署門口
見到人屌個mk妹就話貓痴
原來自己冇常識都唔知

利申：小學生

我抱過喎

應該係呢隻嚟 之前係新蒲崗食完宵夜經過黃大仙都見到佢個牌係寫住係被放養嘅貓

不嬲浪流緊 放去地下有咩問題

依位ching就講得岩啦
人話

無腦真係好可怕

會唔會唔受理
痴撚線

話左佢地有活動範圍
流浪貓唔會隨隨便便咁離開佢ge範圍
照咁講你柴灣拎去東涌都得啦

撚知咩 個個都識養貓

我都唔識養

呢樣真

所以頭先我咪咁講 我冇養過貓 我都知 講真 唔洗養過 你見過就知 除非你咁啱冇見過流浪貓啦
或者咁講 我地assume個女仔都唔知 咁佢應該去請教下 問下啲識嘅人嘛 畢竟你係喺度上連登 你冇掂隻貓 你的確唔洗知 如果事主咁 有掂到 就需要知 或者叫 有責任要知

因為幫個班人唔係佢d朋友
係對事唔對人囉
點啊貓奴

360度

其實本身係話緊佢冇放係地下冇責任感
然後做錯野又推三推四
屈隻貓自己跳入去
仲要搵條仔周圍去鬧人
先咁多人屌佢 唔關貓唔貓奴事

Mk妹 如果真係有心幫 一早搵緊貓群或者其他群啲人問下有冇人收養佢 而唔係影張相話佢冇人要 跟住放低佢就走左去 明顯為張相話自己救左隻流浪貓落樹好威威
結論：抵屌

阿Sir做野唔駛你教

屌你老母你係咪on撚9架 用下個腦先講野啦好冇
你拎左佢去第二到對佢黎講係陌生既環境 又唔識反去原本嗰到 咁咪有問題囉

就算係流浪貓都有自己活動範圍,唔好咁反智以為流浪貓就係荃灣流浪去西貢先得架,佢出左自己熟嘅活動範圍唔會識返去,同唔熟會好危險,eg比其他動物打死,搵唔到野食

係咪彩虹道街市養嗰隻？
係既見過一次 佢真係幾乖吓

成班人係到話唔識佢係放養又唔識呢樣又唔識個樣,一句到尾唔識就咪撚聖母上身抱走佢,之後又唔理佢以為話係流浪貓就大撚哂,就算流浪貓都要放返去原本地方啦

對事唔對人，笑撚大我個口
我理情同你對事針對mk妹責任既問題，做錯唔認仲放狀態屌鬼，而唔討論放唔放養個d問題，我亦都有屌佢主人，點知比班所謂既厹一句標籤左，唔該你放大你屎眼睇我d回覆，我岩岩先想屌你地對人唔對事，一味標籤，點知比你話返轉頭

我扔鳩你去西伯利亞你識唔識行返香港？

頸有名牌 有聯絡電話
咁都睇唔到 條女用個閪睇野？
隻狗公仲撚好笑 掉撚晒粗口咁以為自己就好撚有道理

咪係
唔識呢樣唔識個樣又執人走
出左事就推卸責任賣弄自己既無知

yes

原來有名牌電話 咁成件即刻變左笑話

唔見野當然可以去報失
但執到寵物唔係應該call spca?
如果係俾警察咁警署要起多幾多個臭格俾呢d動物?
點解成日屌警察但係乜野都覺得要警察做

就黎痾屎唔出都落差館

兩邊都報呀

應該教育市民call漁護處

貓撚真係好撚煩，喂屌你老母乜撚野叫放養貓啊？我諗你開個post問連登仔知唔知有呢樣野，9成都唔知。

On9mk妹

你唔知唔代表無人知 仲有正常人都唔會帶流浪貓去警署啦

上面好似有人話條女讀到中二就冇讀
睇佢打d野 應該真

唔知無問題,問題係就就算係流浪貓都要放返去原地啦

貓撚=無腦

都係個句，你唔識咪多手搞鳩隻貓啦
講到乜都唔識但又手多多做乜柒啫？
家陣有人逼鳩你搞隻貓？

乜乜都貓撚貓癡，用下個死人腦啦學下獨立思考啦

你係事主？

貓撚係乞人憎姐
冇腦就一定係條弱智妹冇腦

條女差啲害撚死隻貓仲咁既態度
樓上班垃圾繼續護航

毫無責任感拎走完隻貓就咁放係到都叫盡人事

你無知=全世界無知？？

我自己都覺得有d貓撚好on9,下下淨係識屌,但係今次係屌佢無手尾,屌得有 point,我就唔明d盲反貓撚d人沖出黎柒做咩

唔係佢
嗰五個人洗天寒地凍落街搵貓

講得幾好

我懷疑係條女啲垃圾朋友開既分身acc

警察懶撚，唔屌；將貓留係戶外o既人，唔屌。反而去屌好心幫隻貓o既人。你地同之前班廢佬屌巴士司機唔屌旅遊巴司機有咩分別？

係你地立場，條女
1.多事：無啦啦去逗隻貓，送去差館
2.無責任感：警察唔撚理擺係原地

其一。一個普通人點知咩係放養（包括我自己），夜媽媽係樹上面唔係流浪貓係點？你可以做o既一係唔撚理佢，由佢繼續係樹上面，學你地話齋依幾日好凍，咪由佢繼續凍囉。香港人越來越冷漠咪你地屌出來囉。二係將佢交比有能力既人，交比警犬都好合理姐。

其二。依家係警犬唔鳩理，唔通真係搬隻貓翻屋企養先叫有責任感？到時你地又會話佢拐帶又剩。無錯我都認為將隻貓擺翻樹上面會比較合適，但佢有無義務咁樣做先？係佢立場上夜媽媽送到差館已經仁至義盡。

上面班貓奴講埋曬d垃圾比喻。咩咩攞咗人枝筆係咪可以周圍擺，乜家陣條女知隻貓有人養咩？有人養仲會係咁凍既夜晚留係樹上咁淒慘？個責任又翻翻放養貓條友。

總括來講，最先要屌既係貓個主人，屌佢不負責任唔帶翻屋企。其次係要屌警犬，嫌件事麻煩打發條女走。最尾先係屌條女唔將隻貓擺翻上樹。我好同意一位巴打所講，唔應該屌條女，而係應該教翻佢如果面對翻同樣既事應該點處理。係咁

你有冇睇上面條女點回應，佢覺得自己做得好啱喎
點樣教佢

條女咁講 係咪想個主人感激佢先得

幾時都話唔好幫人
有人死喺我面前都唔幫，一陣幫咗比人公審就唔抵
唔幫可以一句「唔識」就免責，真係唔明香港地點解重有熱心嘅人

但人地隻貓係有頸圈同牌
個牌上面有哂聯絡方法喎
係咁

由佢決定要抱起隻貓起,就有義務送返去原本地方,再講多次我都明好多人唔知咩係放養,但係就算係流浪都好都唔可以就咁擺佢係個陌生地方,抱得起佢就有責任放返佢返去,因為貓都係生命

所以最好就係咩都唔好理，各家自掃門前雪就最好。怪唔之得之前尖沙咀自焚單野班外國人笑我地淨係掛住影相

所以巴打覺得佢抱走隻貓就可以當佢幫左手,然後唔洗盡埋責任放返去?其實大家屌係屌佢無責任心無手尾,唔係好似你講到咁一幫人就屌

其實幫唔幫都奶野
唔幫就冇愛心，幫就自把自為
所以我會揀唔幫 起碼省返啲力水

何況我可以大大聲話我唔識所以唔幫，就算我其實識都可以噉講

其實今次件事擺明係條女弱智
不過你班貓撚平時實在太乞人憎
搞到d人寧願打橫黎講都唔想撐你班貓撚

咁佢係咪出於好心先？夜媽媽抱隻貓去差館我就覺得佢係真係出於好心同憐憫。咁如果佢係出於好心既話可唔可以先好心好氣咁同佢講咗下次應該點做，而唔係一來就屌鳩佢？

之前都有漁農處將北區既流浪牛同大嶼山既浪牛對調位置
搞到d牛牛唔適應死曬
呢單野比高登仔屌到漁農處反艇
話無問題果班傻西瓜真係嫌佢地老母未夠客

警察點解要理?你當差館係動物醫院定動物診所?
你係街到見到有貓仔受傷你會call漁農處spca定差佬?
我諗稍為有少少常識都會知道差館唔會比你接收動物
你自己諗下個個都扔啲動物過去，差館要整幾多個籠??
同埋就算差佬唔理，都唔係就咁放係原地，起碼都拎返原位
唔係要誇張到搬隻貓翻屋企養定乜乜乜先算有責任感
仲有如果真係有責任感就會送佢去24小時動物診所/spca
送完差館冇人理就就咁放係到，點都講唔過去

而且唔知點解個個入到黎都扮撚哂無知咁，又話唔識呢樣又話唔識個樣
咁撚多動物熱線比你打去求助又唔撚打，又要咁撚多手

所以下次好心幫手前一定要做足曬research，深思熟慮諗好曬後果先好去幫。如果唔知頭唔知路就千奇唔好插隻手埋去，費事奶屎上身。總括而言就見到咩都唔好幫。

最緊要係差館入面根本冇資源地方俾啲動物
點會收呀

我就覺得佢錯就錯左,比人屌就無可厚非,但係我都好同意係要教

出自好心大晒咩 方法錯呢

諗完一定唔幫啦

對冇腦既人黎講，緊係咩都唔好插手

個mk 妹咁撚弱智
黑警唔收都理應教下佢點做, 一望就見到個牌啦
屌你老味mm 妹故然抵比人屌. 但呢個世界咁多弱智人
警察出糧乜鳩都唔理. 咁都無人屌?

咪係，幫人係出於人既本性。如果唔係下次你見到個廢佬係街仆街，你要先諗下佢係咪藍絲，之後就望下附近有無閉路電視同可疑既人，費事上去扶完之後比人屈係你推跌。

同埋最緊要有返啲責任感，唔好出左事就瀨屎瀨尿推卸責任
話自己唔識乜乜乜點點點

人地出至好心 做錯教人就算喇
係要屌人地post上連登屌佢
咁樣啲人就唔敢做好事
見到真係有動物走失都唔敢幫佢
最後同大陸一鳩樣

同意呀，就算警察唔理，都應該要同條MK妹講點處理，你唔屌個主人都算，警犬都唔屌係咪無道理先。

我覺得首先要起個主人底先

一早講過有牌，條MK妹都認左冇睇牌

成班貓奴一見人逗隻貓就好似逗佢地條jer jer咁起曬槓。

其實係班護主心切既厹搞大左

條mk妹點比你地插死我覺得唔係咩問題
但呢獲最仆街明明就係個主人

見到你呢句野已經知道你一入黎就係以針對貓奴既角度黎睇成件事

exact7ly。就算MK妹係ON9，都唔應該屌而係教。

補圖

咁多人撐警察真係痴撚線

同埋唔該睇下上面張圖條女係乜野死人態度先
完全唔覺得佢有歉意

MK妹唔係ON9在用錯方法，係ON9在去救隻貓
唔關自己事就唔理咪得囉

咁佢一開始出於好心，點知最後換來比全世界屌，比著巴打你會點呀？

你試下FB班人一開始用好啲既態度同佢講下次應該點做，佢仲係咁既態度咁先抵屌OK？

都唔知啲人爬曬文未
明明有啲一早就講撚左，又唔爬文又要拗

屌條女=撐警察?
同埋點解要屌警察? 我問多次，差館係咪spca可以比你班人係唔係都扔啲動物過去比人領養?
如果係既差館要用幾多資源服侍你地?

唔關貓奴事
人地有心去做 就唔好熄左人地個火
教識佢下次就曉點做喇
你咁樣下次啲人唔做架喇

好心但錯方法咪比人屌囉
同亂咁放生一撚樣

好心但用錯方法應該要教唔係屌。

咁佢冇手尾冇責任感係咪抵屌? 定要好似小學老師咁講「乖啦下次唔好啦」咁樣訓話?
如果佢一開始就認錯認死狗冇揾朋友acc屌人老母，就唔會有咁多人屌佢
更何況到宜家我完全見唔到佢有歉意

屌你啦，一般市民知鬼呀
佢地都要開file做野嫁
只係佢會要叫你搵埋愛恊/漁護
咁樣以後唔洗報警啦，警局邊有咁多位擺犯呀

不聞不問不理 不捐錢俾所有同動物有關既機構 反正又唔係行內人 點知佢本身夠唔夠資金同埋佢會唔會善用筆善款 唔係有相關知識既人唔好理咁多野啦 而家網上既人好惡架

but 隻貓貓搵番主人係值得高興既 個主人好自為知啦

警局邊有咁多位擺犯? 你開玩笑? 你拎人類罪犯同動物比?

無責任係你覺得姐。我覺得佢得登帶隻貓去警局已經算好有責任，即使佢係用錯方法。比著其他人可能連理都唔理（雖然咁樣可能係你眼中係正確既行為）。而事實係佢可以做得更有責任感，即將隻貓放翻原位，而唔係屌佢無責任感。

依啲咁嘅事追住人屌有鬼用咩
分分鐘出現反效果咋

幾時都覺得做好心嘅人比人屌係抵撚死
反正都要比人屌，唔做好心咪重好，起碼可以慳水慳力
根本係自己攞嚟

Agger

如果佢一開始就認錯認死狗冇揾朋友acc屌人老母，就唔會有咁多人屌佢
更何況到宜家我完全見唔到佢有歉意

有名牌又唔睇 帶完人去差警後又隨便放佢走
可以點教 比人屌都好正常

你得登bold咗啲字係咪想我針對翻依兩句？但事實上個重點係有無責任感。

仲有佢肯拎隻貓只可以話係好心做壞事(唔知係真好心同純粹想呃Like)
佢冇手尾就咁放係到手多幫人又唔足全套，就一定係冇責任感，點都講唔通

你見到有人受傷就call白車，之後跟車一齊去埋醫院，之後比埋住院費，打點埋生活所需，之後等到佢出院送埋佢翻屋企，做足全套就最有責任感。比著我就直接唔理當睇唔到。

個人覺得屌同教係冇衝突
上面都好多巴打教左可以點做，最簡單咪call貓義工愛協
講真可以點教?呢啲咁普通既野

個主人幫隻貓戴左頸牌有曬地址電話仲講明係放養(照上面有人講

而且正常你見到流浪貓唔會抱去差館咁搞笑架

姐係其實條MK妹一係真誠地抱隻流浪貓去差館

咁我覺得d流浪貓狗及差館將會有一場浩劫

如果唔係，條MK妹係知道有人養，但就咁掟低響差館門口，正常人只要代入一下都知有問題啦，天寒地凍又風又雨

比着我可能會帶返屋企比佢瞓一晚第二日打電話比個主人接返走，話唔定會有薄酬甚至識到個靚女

噉先啱

屌同教無分別咁既嘢都講得出？你以前翻學老師係屌你定係教你呀。

根本就係借啲意想屌人 如果真係冇責任感 可能都唔會post上fb比人認番
做錯左咪講兩句咪算囉 做錯完係要屌到人地底泥咁
洗唔洗舉牌講 我做錯喇 比你地睇

真心定假膠？

你唔好幫佢將個情況假設到最好最好得唔得
佢宜家有冇做哂你上面講既野? 放返原位有冇你講到上面個啲咁煩?

你食素，定光合作用？

使乜拗噉多
一句講哂，唔幫
唔幫就唔使怕比人屌冇責任感

我諗你以前老師都有罵過你架吓嘛?? 係冇加粗口啫?
我改改字眼啊，罵同教我覺得係冇衝突

睇下咩人啦，對於冇腦既人我十分崇尚你呢個睇法

講到明晒啦 嬲人地call馬呀？
經一事長一智 佢都暗示左啦 暗示左好人無好報 下次同樣既事唔會再多事
至於道歉? 我諗點都唔會同班視貓如父母 愛貓及烏既貓撚講sorry 掛

算啦，啱啱爬晒成個post
佢根本特登既
你越理佢，佢咪越開心

所以如果你有下一代，佢無論做錯咩都好，罵咗先，係咪？如果真係我會替你可悲。你完全繼承咗華人劣質DNA。

而家係講緊所有人，識唔識都唔幫
家吓有腦一定唔使比人屌咩
而家係只要唔幫就100%唔會比人屌冇責任感

咁其實你啫係有冇睇到條女之後係咩反應?? 做錯完我唔見佢有點認錯反而仲串柒柒咁喎
唔駛誇張到舉牌認錯，但點都應該道個歉而唔係串柒柒囉

班貓奴見到個主人咁仆街都唔屌
我覺得呢班唔似貓奴
似主人同義工多

你睇左我個回覆，再諗諗先，呢單野如果條女照我個回覆咁玩，一定多d人屌個主人而唔係條女

對於唔同既人應該要有彈性要有唔同既處理方法
但面對條女咁既態度，我估好聲好氣唔會有用

好撚多狗公

你諗下如果你幫完人比人屌
仲會唔會有呢個反應

屌完人仲要佢 多謝你屌醒我 咁呀

唔知你講過乜 不過如果你有高見既 就應該引導番團火去個主人到啦 不過你無義務咁做既 做左又會有人屌你狗公

做錯左咪教囉 但你錯啲基本野咪比人屌囉
正常人都會聯絡返名牌上面啲資料
你唔睇名牌唔通要我教你睇名牌？

老馮幫你？
去到警處都仁至義盡啦下話

得罪講句，老馮要你幫

唔撚想幫就咪咁多手啦

幫人係啱，但而家比人感覺幫一半唔幫
你去幫人搬屋，搬到一半走人，你估會發生咩事
你搬曬所有野，佢連水都唔請你飲一支，佢一定比人屌，識玩未？

所以而家開始我會教人就算隻寵物比車車到
我都叫人唔好多事
仲會開呢個post比佢睇
阻止唔到我就call漁護處叫佢地做野
免得其他朋友唔識處理奶野

而家本來各打五十，但一堆人走出黎護住條女反而死多兩錢重

都唔知講過幾多次，又話自己咩都唔識又走去搞人
出左事叫佢地唔好幫就無限伸延話「無論點做都有人屌，最好全部野都唔好幫點點點點」誇張哂成件事

老羞成怒發悔氣

好撚之前已經咁教朋友
都係嗰句，人哋就死都好，唔關你事就咪幫手
唔幫可能比人屌，但幫咗就可能唔止比人屌咁簡單

個個識做咁多野？
不過你地屌佢比左個教訓人唔好咁多事，都係好事
最仆街個一個唔屌🤣👍

係咩 我覺得就算條mk仔唔護主 條女都唔會道歉 最後都仍然會俾人擺上呢到 引黎更加多人睇唔過班貓撚
可能條女call 馬會引多左一班火頭 但呢個只係無限+1/2 既分別
個主人始終都愛貓人 貓撚打貓都會睇主人 結果點都係圍屌個mk妹

有色眼鏡

我覺得

識唔識做咁多野係人生經驗問題
同青政一樣，唔夠班老野玩
但放響門口走左去果一剎那真係無猶豫過自己有冇做錯？我唔信
當然我都會屌個主人明知天氣差都唔帶隻貓返屋企或者入室內係疏忽，但實在太多厹撲出黎護主，仲越搞越大，回天乏力呀

岩就岩唔岩就唔岩
見到成班人屌mk妹
唔屌最仆街個一個
同港豬無分別

你諗下啦 個mk妹有悔意駛乜call馬 如果唔係call馬 即係個mk仔都在場啦 咁都係佢自己解釋番 至於態度，人地屌晒老母 唔通要以禮相待?

識扮上FB呃LIKE唔識上FB問點做
差佬唔收佢即刻擺上FB問點做大撚把人教佢幫佢
就咁當垃圾咁隨街掉隻貓係人都覺得有問題啦

sorry我錯 都唔少貓撚唔支持圍屌個mk妹既

佢地又會屌你「唔通要拎埋返屋企先冇問題啊?」
識得幫條女將所有情況假設到最好

你認真定講笑？

你都覺得咗，我諗嚟做乜
自由心證啦

點解有人會話條MK妹 call馬？
你意思係有其他意見就係厹？就係佢d frd？

我以前打過spca，灣仔過黎九龍區都係4個字

梗係叫你諗啦 我又唔係fb果班貓撚 唔岩就屌 梗係share想法 再問下人地睇法架

mk妹害死猫

唔係話SPCA會啪流浪貓狗咩？好似之前鏗鏘集定星期日檔案見過

屌個貓主就係mk妹既朋友

無知真係罪黎架

有啲人個諗法係非黑即白

第一句就屌埋嚟重要有悔意？
有樣嘢你啱，人哋（班貓奴）屌哂老母唔通要以禮相待咩

一見到流浪貓狗即call愛協

facebook啲人屌錯你邊樣

上面已經有條友唔記得轉ac，kelly真係鬧得佢好啱
柒到核爆，你爬下文先
可能係咁比人覺得有人吹雞搵打手

頭幾句就弱智
就算係我都唔會好態度
不過我唔怕呢啲嘢，因為我嚴守絕不幫人原則

邊個屌邊個先? 一黎就屌 先禮後兵是常識吧？

但call SPCA其實先係正式既官方做法
好過你亂掉佢，就算係走失左個主人都可能搵唔返

即係都會有機會比人屌啦

第3個留言已經人身攻擊喇喎

佢痴Q咗線

你比完spca好似有一個禮拜時間比你揾主人，如果你揾唔到/唔接返就會打針
spca只係燃眉之急，其實facebook好多貓group，你放上去好易揾返/揾到人領養

而家d人興咩都放上連登公審
然後成班人係到馬後炮指指點點吹毛求疵
去完警局放埋上facebook 廣傳搵救兵仲嫌人做得唔夠好擺上連登公審
病態社會

隻寵物比人啪針好過自己比人批鬥呀

所以我咪一直覺得班貓撚過晒態
應該一開始禮貌啲教下個做錯既mk妹先
成班圍佢 就算佢call馬都合理啦 何況肯定有唔識既人睇唔過眼既

Agree

講事實姐 條女推卸責任到呢
柒左就認啦

噉你唔怪得佢屌返佢地老母喎

答你就答啦

我睇返原post 啲人一開始都算好聲好氣
係到條女開始推卸責任話「你要話xxx咪xxx囉」開始啲人先發皮4

因為差館唔係SPCA比你話想拎動物入去寄養就寄養

放養放養
講到咁好聽

憑佢嘅知識，講呢句好正常姐
你哋個個知應該點做梗係好清楚佢做ON9嘢
而佢淨係諗到拎去差館
而家一定要知放返隻貓去原位咩大佬 呢啲嘢唔知就唔知

有樣嘢係佢抵撚死嘅
做乜要幫隻貓呢，你話之佢凍死姐，唔幫咪乜事都冇，就算隻貓凍死都係主人嘅責任

無知一問，咩叫放養貓？

google打「放養貓」 ，結果全都係「放養貓的潛在危害」，「千萬不要將你的貓放養！」，「堅決反對放養貓！」。你話個主人有無手尾，負唔負責？

放養真係好仆街
一黎影響到其他人，二黎對隻貓又有風險
點解仲有撚多on9要放養

自己放養怪邊撚個

我真係冇諗過可以咁駁

得閒又有貓撚下
又唔使照顧佢負責任
完全係不負責任嘅藉口

貓撚食唔食肉嫁？

成班貓奴on撚9
又唔係咩道德問題

我屌哂你地老母！

呢個世界真係好多人事非不分 好恐怖
無知真係好得人驚 最慘係一大堆人無知仲得人驚
有哂名牌有哂電話地址
都要捉人去警局
唔受理就不負責任掉低都冇錯唔屌得

有人答到我未，有幾多貓奴係食素？

報漁農都唔識

講多一句屌你老母

為免被on9公審
下次記得打去愛協

可以屌
你確定有名牌電話地址？
貼人上連登公審，又要起底就over咗

小美麗都比你地起底啦

支持啪鳩哂佢地唔洗煩👍

1823一定通嫁

哦，你想啪鳩隻貓，貓奴上

阿sir成日犯事就話自己係人民公僕
去到平時就將d波射返晒俾人

1823

放養最唔負責任

擺上fb領養群 大把人爭撚住要啦 使撚拎去差館咩 仲要就咁擺底

咁唔該你見到貓都要咁做

差d呀
條女自己都係畜生

仆街，假膠黎既

其實無咩？不過放養保證有人餵咁解囉

on9在無腦

無腦在走去幫隻貓

其實成個post講黎講去都嗰幾個point
但係好似有啲位比人駁完過幾頁又黎過咁

幫左d咩?

幫唔幫到唔係重點，而係幫呢個行為已經係無腦
無啦啦做乜幫隻貓，真係自己攞嚟

點解佢拎貓同人比就靚抽 其他人就偷換概念既?

幫到都算 依家幫唔到 仲要害左隻貓

NONONO
不論你有冇能力幫，都唔應該幫
噉多事做乜，就算有人死喺我面前都係噉話

基本上成件事最根本就係
有人幫隻貓 (起碼個岀發點係)
即使佢處理方法係點
但係咪幫左隻貓得隻貓自己知
所以講到應該放喺邊呀 call唔call個主人呀 差佬受唔受理呢啲大家爭論嘅野 其實好無謂因為就好似幫隻唔識話你知邊個真係幫左自己嘅貓鬧交咁

嗱，小美麗單野就唔關我事既

因為有會員低質，所以你認同其他會員既低質行為？

講事實你都派膠？

邊度靚呀 分身自己覆呀?
call白車, 你至少確定左有醫護人員follow up
就咁帶佢去陌生地方掉低佢, 邊個會幫到佢?
根本兩件事, 完全唔係合理比喻

打比愛協咪又係比人屌，咪撚傻啦，唔幫唔救最好

冇錯

條ff破處狗好撚柒

Mk妹話剩係抱左隻貓過對面馬路咋喎
陌生地方

咁放返返去都一條馬路姐

係咪要開始拗過一條馬路算唔算陌生地方

所以話無常識會害死人。貓貓真係唔好彩。

唔係話係警署門口執咩?

問極都無貓奴敢答自己係咪食素

究竟動物去到食物鏈嘅邊個位先有價值好似係好哲學嘅問題

靚你老母抽

而家係帶左個老人家

去左間關左門嘅診所放低佢呀

agree
衰好心做壞事都要比人屌
睇黎連好心都唔應該有
又或者咁講係咪唔醒目或者常識少d既人都唔應該做好心
但唔做好心既時候 又會比人影相放上黎公審 到時又比人屌同大陸冇分別
咁到底應該要點做好
BTW 我認為個mk係有不足既 但未去到公審囉

我打咁多次都未試過唔通😂😂😂
反而郵局就試過

點解仲有人理佢
佢都唔係第一個post咁架喇

同Ching嘅觀點一樣 有不足嘅 但未到要屌尻佢嘅地步

一早講左，不過班貓奴無視

黃大仙下邨
見到幫主人call漁農啪左去啦
香港學乜撚野人放養啊

又用貓同人比
唔怪得養貓養撚到叫自己奴隸

一條馬路真係好陌生
同埋你地自己都話隻貓唔使人幫嘅
放養貓呀，識自己番屋企呀嘛
一條馬路都過唔到？
小題大做

神早BLOCK左
垃圾煩膠黎，唔該唔好QUOTE佢啲POST

戇鳩仔 你試下帶個老人家去警局佢夠唔夠膽唔理啊
養貓養到傻鳩左

有冇睇佢用咩態度回應？
佢係認錯虛心受教既我諗ＦＢ冇咁多人會發忟憎

但佢地絕對唔會回應呢點

食齋？
不了

你攞隻有牌嘅貓去警署唔由佢凍死又好乜q都好？
你這個法西斯！

啲人一黎就備戰狀態

你會 sorly呀咁多位大佬係精神嘅
我而家就即刻落去搵貓送佢去愛協

條友刷存在感 又選擇性回應

我記得之前連登有人執到貓
隻貓除左飲奶，乜都唔食
個絲打由第一頁sorry 到三十幾頁
幫貓撚人身攻擊兼追撚住人黎屌喎

抱抱下抓傷你要落地好正常喎
我隻貓摸摸下/抱抱下都會咬人掙扎
貓啲性格係咁架啦 死都話人講大話

抱去警署我又唔明有咩問題 唔通搵愛協咩
利申之前隻狗走失俾管理署捉左 要屋企人報警先拎得返隻狗

你班貓義工咁驚人笠左你隻貓就係頸帶寫住"我係放養貓唔洗理我架笨柒" 記得有埋多國語言版 一陣俾南亞佬"偷"左又係度公審叫人去死

我都明大家好擔心隻貓 包括個mk妹
但你地洗唔洗開口埋口都話人on9冇腦死左佢算呀 把口臭過屎渠

係嘅係嘅 我指一開始姐 咁到之後佢點回應該就受左好多野影響 因為忠言一定逆耳 好多人都一比人話就會下意識防守 點都屌返人轉頭先

咪係 比人侮辱完重要虛心受教？

佢又唔係虐待隻貓 啲人一黎就係咁屌 仲想except人好好禮貌

點except法呀?

錯就要認

錯在好心

其實邊個侮辱佢
好多人都係罵佢冇責任感害死隻貓，lihkg啲人偏激過個到好多啦
相反佢就真係惱羞成怒派人去屌人老母

仲有，佢自己處理手法唔好做錯野想人幫佢執手尾，比人罵有乜可以呻?
無論你出發點係好定壞，做錯就係錯，道理係人地到
唔通人地仲要同你講唔該啊?

理想同現實
你噉講，一條友做錯嘢我就可以任屌佢、人身攻擊佢、肆意侮辱佢到體無完膚啦
然後佢重要向我虛心受教
正啊

你呢句真心大曬
你如果亂過馬路
全世界話你阿爸賣菊花你阿媽好好客
你都要humble咁say聲sorly

因為
錯就要認

哎呀sorry打錯字, 唔係,係我on9冇腦連expect都唔識串 死左佢算了

Lihkg大把人冇做錯都比人屌老母添，我駛唔駛幫你揾下受害者比link你逞下英雄??
更何況宜家佢真係有問題?

自己比位人入就唔好伸哂冤變受害人咁
人地唔係無啦啦貪過癮先屌你

其實貓主係咪真係咁驚比人屌？

所以我見到有人亂過馬路都可以屌佢祖宗十八代，鬧埋佢阿媽係雞，老竇做鴨
兄弟姊妹全部都係孤兒打靶仔

屌你鬧人唔撚使分輕重？
鬧人智障唔係人身攻擊係咩

好奇一問：返工你畀老闆咁樣罵，你會點

用返工嚟比？
班養貓嘅係咪出糧比條女？
btw, 返工冇試過比老細鬧，唔清楚

你自己冇試過亂過馬路咪行埋去屌人囉，我諗人地都吹你唔脹
佢自己做錯野比人罵on9弱智我覺得正常，如果你覺得呢啲係好侮辱好mean
咁我唔知點解你仲頂得順lihkg，上面大把互罵reply仲衰撚過on9弱智

你羸

要出糧先可以罵人咁lihkg好多巴打破哂產啦

上網互屌
同擺人名相facebook屌係一樣？

你唔該post你有樣fb出黎比大家做啲正常嘢

屌人都要揀條件
有頭像比人屌會痛啲?

咁你擺你有正身有樣嘅fb出黎咪知囉
唔好講就口響呀

嘩
你針對個mk妹唔認錯既態度都針左好耐
你係咪當左mk妹係貓咁教 唔聽話就鬧?

連lihkg都擺埋上枱 事件性質都唔同wo
一條友如果好心做壞事俾人屌 同一條友開膠post俾人屌都拉得埋黎講?
前者應該先教化為首 人身攻擊就盡量避免
lihkg開膠post果啲 你地屌有乜所謂 林早洩都俾人屌唔少啦 但佢係明知故犯 mk妹係無知而犯 教化唔到咪係有班仆街先人身攻擊先 咁而家有人屌番班貓撚好正常姐

戇鳩？你話有樣比人屌會痛啲緊係你自己放出黎ｓｈｏｗ比我睇
點解要我自己自爆比你睇

講緊任屌唔嬲重要虛心受教，唔係齋屌
閱讀理解拎U？

你自己話而家佢比人咁屌好正常
接受唔到重上連登？

咁佢係比人公開fb屌，如果咁係正常
你重唔嗱嗱臨
接受唔到你重上黎